拍拖拍到好攰啊

拍左咁耐 都仲係咁任性 都仲係咁雙重標準 寵佢寵到啲公主病浮出黎

大至約男仔睇戲唔講 小至睇波入神聽唔到佢講野都話我唔理佢 我都一一包容

安全感又比到佢 佢需要嘅時候都喺佢身邊啊 屌到頭來比佢一句唔夠主動蓋過哂

公道講句佢付出嘅唔比我少 但佢啲缺點令我開始懷疑佢係咪真係適合我

屌個問題就係我真係好愛佢 好撚愛

我都唔想叫春但真係好辛苦啊

男人老狗睇波入晒神好平常啫
大家互射和數啦

屌你係咪我分身嚟 啱啱先嘈完

分手啦 你唔會忍到手 唔會捨得對佢差
只會繼續縱落去
辛苦嘅人 係你自己
最後佢玩撚厭左都可以即刻一腳踢你走
你老豆老母生你出嚟係做人地個女嘅地底泥？

所以你咪八婆港女

分手囉屌

冇問題 個總點係之前已經因爲個男仔嘈過幾次交 佢都唔識避嫌
係擺我喺心嘅唔使講都識做唔約人啦
仲要唔同我講